# Моделирование

## Что нужно сделать


В проекте по 3D-моделированию используются две фигуры — куб и пирамида. Для моделирования этих фигур используются соответствующие 2D-фигуры, а именно квадрат и треугольник. Вся поверхность 3D-фигуры может храниться в виде списка. Например, для куба это будет [Square, Square, Square, Square, Square, Square].

![plot](./images/pyramid.png)
![plot](./images/cube.png)

Квадрат инициализируется длинами сторон, а треугольник — основанием и высотой. Каждая из 2D-фигур умеет находить свои периметр и площадь, а 3D-фигуры, в свою очередь, могут находить площадь своей поверхности.

Используя входные данные о фигурах и знания математики, реализуйте соответствующие классы и методы. Для базовых классов также реализуйте геттеры и сеттеры. 

## Что оценивается

 - Результат вычислений корректен.
 - Модели реализованы в стиле ООП, основной функционал описан в методах классов и в отдельных функциях.
 - При написании классов соблюдаются основные принципы ООП: инкапсуляция, наследование и полиморфизм.
    - Для получения и установки значений у приватных атрибутов используются сеттеры и геттеры с соответствующими декораторами.
    - Для создания нового класса на основе уже существующего используется наследование.
    - Для статических и классовых методов используется декоратор classmethod.
 - Сообщения о процессе получения результата осмысленны и понятны для пользователя.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена, не a, b, c, d.
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращают, то используется None.